果陣就話1蚊交稅大法要嘥政府錢 廢老幫你用2蚊搭過海巴士一個站又唔得？

咁撚on9嘅
仲一堆人幫口 要大家一齊比正價送錢比政府/黨鐵
原來抗爭係啱心水先做 唔抵得廢老有jetso又要屌

廢老卡個差價係咪又係補番俾地鐵/巴士公司?

咁政府咪蝕囉

真係分唔清係五毛定真心膠

話搭巴士既 d錢咪一樣流去支資
點解唔綠卡 叫政府補貼我算
至少我比既稅真係用得返係我身上先

送錢比sell hk狗巴 less evil過2蚊鐵吖嘛

一個係不合作運動
一個係食福利
雖然都係政府支出
但本質唔同

如果巴士公司係黃就話唧，
只不過將公家錢送比財團。

1蚊交稅都稅都係啦 要政府蝕錢 就要有另一個賺走咗㗎啦

咪就係 分分鐘又係入返中資

所以d人咪話唔好用中資銀行交 起碼賺少一浸
不合作運動嘅嘢 盡力ok啦

d 廢老卡係用你出嘅稅去補貼黨鐵同巴士公司
1蚊交稅大法係增加交易成本令政府收少或者收唔到你嘅稅

你抽水都用下腦...

咁兩個方法都係令政府少左錢
而市民多左錢 咁係咪結果一樣啊

不合作左d乜

嗰班撚樣冇得賺或者唔敢用就聲大大屌人